美國大選 Donald Trump 衝破 400 票

Boom! Trump’s lawyer Lin Wood declared on Tuesday: Trump won more than 400 electoral votes. This is an overwhelming victory!

唔好比假希望我OK?